（訂閱師要人）蘋果、港台YouTube急需要人訂閱

蘋果就汁大家都知

無錢科金既幫手Youtube訂閱，睇下廣告支持下都好

蘋果主頻道1.5m 訂閱，幫手推到2m

果籽 395k 訂閱 ，幫手推上500k

飲食男女392k 訂閱，幫手推上500k

壹週刊548k 訂閱，幫手推上1m

除主頻道外，其他3條頻道其實都好好睇，特別係果籽，製作用心，好過好多Youtuber,幫手搵晒身邊朋友家人訂閱啦，支持下

仲有港台

995k訂閱

視點31 131k訂閱

個人Youtube就唔係到宣傳啦

Push

推

all done!

pish

subscribed

(YOUTUBE戰線)(香港電台92.8萬 位訂閱者)同我訂閱港台,要過百萬

仲未100萬

push